再過多幾十年，女人會唔會全權話事

除左藍領 勞動階層外

其他範疇會唔會比女人全權話事

要中東佬收皮先

冇可能，到左某個位男人就會反抗，女人輸硬

好難講，但如果係，呢世界會收皮，科學急速萎縮，全世界玩表面cosmetic野